趙善軒 （繁簡中字）罪證確鑿！美國流感患者驗出武漢肺炎病毒證非源自中國？ 復旦學者：中國死亡人數報少500多倍！

#美國肺炎 #新型冠狀病毒 #p4實驗室

趙善軒
（繁簡中字）罪證確鑿！美國流感患者驗出武漢肺炎病毒證非源自中國？
復旦學者：中國死亡人數報少500多倍！
20200318 Chinese Virus or US Virus?

Gavinchiu趙氏讀書生活
151K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#美國肺炎
#新型冠狀病毒
#p4實驗室
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko